Example (n=1 , k=50)

MAX COUNT 2

 Answer : 2
Example (n=2 , k=50)

MAX COUNT 11

 Answer : 11
Example (n=3 , k=50)

MAX COUNT 15

 Answer : 15
Example (n=4 , k=50)

MAX COUNT 25

 Answer : 25
Example (n=5 , k=50)

MAX COUNT 25

 Answer : 22
Example (n=6 , k=50)

MAX COUNT 45

 Answer : 45
Example (n=7 , k=50)

MAX COUNT 45

 Answer : 11
Example (n=8 , k=50)

MAX COUNT 52

 Answer : 52
Example (n=9 , k=50)

MAX COUNT 52

 Answer : 34
Example (n=10 , k=50)

MAX COUNT 52

 Answer : 39
Example (n=11 , k=50)

MAX COUNT 52

 Answer : 15
Example (n=12 , k=50)

MAX COUNT 68

 Answer : 68
Example (n=13 , k=50)

MAX COUNT 68

 Answer : 13
Example (n=14 , k=50)

MAX COUNT 68

 Answer : 53
Example (n=15 , k=50)

MAX COUNT 68

 Answer : 31
Example (n=16 , k=50)

MAX COUNT 68

 Answer : 31
Example (n=17 , k=50)

MAX COUNT 68

 Answer : 12
Example (n=18 , k=50)

MAX COUNT 68

 Answer : 68
Example (n=19 , k=50)

MAX COUNT 68

 Answer : 7
Example (n=20 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 72
Example (n=21 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 32
Example (n=22 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 26
Example (n=23 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 17
Example (n=24 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 70
Example (n=25 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 14
Example (n=26 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 25
Example (n=27 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 26
Example (n=28 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 32
Example (n=29 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 6
Example (n=30 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 63
Example (n=31 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 2
Example (n=32 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 47
Example (n=33 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 18
Example (n=34 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 11
Example (n=35 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 19
Example (n=36 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 43
Example (n=37 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 2
Example (n=38 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 11
Example (n=39 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 9
Example (n=40 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 21
Example (n=41 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 6
Example (n=42 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 25
Example (n=43 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 3
Example (n=44 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 10
Example (n=45 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 5
Example (n=46 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 3
Example (n=47 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 1
Example (n=48 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 1
Example (n=49 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 0
Example (n=50 , k=50)

MAX COUNT 72

 Answer : 0
